內有大量藍店名單（超詳細）

首先好多謝文匯報既合力支持提供一個咁詳細既藍店list比大家，大家記住喇，佢地食食粥真係靠晒大家

太多喇，upload唔到呀，唔可以晒晒人地心機，記住黃藍紅店既宗旨喇

殘字不了

好啦，咁我逼你睇啦

唔好意思，不推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

要大大力推
係時候將暗藍餐廳發揚光大
為14億人口服務

屌
Copy狗
連自己畫圖都唔撚識

好似富臨呢d垃圾真係岩大陸豬去食
又難食衛生又差

唔識呀

不如藍絲抄足D整埋藍店logo方便埋兩邊嘅人食飯

養心殿點解無養心殿嘅？

不打自招

畀黨加持q嘜

sorly wor, d店唔值得我咁做呀，睇下好喇

吉野家無份 陰功人地撐到咁恆
而家藍店又無份，黃又不屑食

大快活竟然系黃

歡迎再加藍店，收集晒佢地再post一次

個"黨"字比人打左格仔唔見得光呀?

唔知wor, 主要係杜生呱

重有龍鳳果張都係

Push

要殺頭架，呢篇野要比d支那蝗睇架

当然了，“蓝店”“黄店”之分这种事也不能一概而论，有些店原本是撑警，但迫于示威者的压力，不得不转为中立甚至转“黄”......所以，希望大家都能理智消费！

姐係黃色消費圈係work啦

死亡之吻

跟住藍腦又會抄喇，呢d咪支那skill囉

[剩係識抄人]港共機器正式運作

推

好傷心 以前好鍾意食傷心酸辣粉

左報認證

真係唔該晒

快 backup

謝謝你

就咁掃落黎 你老味咁撚多...

勁詳細 好多都唔知 可以唔去了

係撚佢地整
張圖本身係文宣組整 班友連整合都懶

感謝文匯報

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

好文要推

本來唔知而家淸楚哂要藍店屎都無得食

黨媒認證

強國狗咪又係抄鳩人啲圖
張list 一早見過識背

以前明知重味精都鐘意食
而家戒咗

外國有錢地區多數都係得法國/意大利/日本菜
有幾可見到呢啲國家嘅餐廳廚房會好似中式咁油笠笠
證明又油又重口，用辣冚晒啲味嘅菜式根本次等

張野好似係之前文宣組整，佢地只係張啲圖左cut右cut咁出

tui

藍小店真係condom
8成篇幅介紹大集團品牌
一睇以為係佢地出既marketing 稿

先有民建聯叫幫襯美心
到呢牌主力介紹大集團藍店

明明就係既得利益者先有大誘因去奶共
其他藍店可以等執笠啦
因為你地係撑緊個政權，暴力警狗
同普羅香港人打對台

有幾多藍絲真係會走出黎幫呢班無名condom

裝修名單

但佢地都好詳細咁加說明wor,完全係中國風的文章呀

感謝樓豬cap圖

好在超過一半都係中式野
垃圾茶又少飲

唔係好影響到我會繼續爆買黃店
除左食肆、仲有其他零售鋪

佢地大大力證明埋

好撚正！

大家樂係藍定黃？

加記，水洗都唔清了，笑撚死，收皮吧柒頭

笑到仆街

入database

辛苦哂

pokka cafe 都轉左中資

bookmarked

so detail!
gotta give you a thumb up ah

佢好似上年已經自己買番做全港資，不過少人知，俾人當埋藍店

我食野就好簡單,無話分黃定藍
好食就幫襯,難食就咪搞
講起大家樂就扯火啦,我本身返康城做地盤
咁入過康城都知成個康城得大家樂同唐包點
平時食開地盤飯盒車既我,今日早左放飯跑去大家樂試下
叫左個脆腩油雞飯+凍奶茶
排隊買飛排左15分鐘已經唔想講
買完拎張飛等拎野食又等左5分鐘
都算,你老母碟飯細碟到,杯奶茶同M記杯細橙汁一樣SIZE
加埋收我5X$,都算,食物好味都可以補救

我屌你老母臭閪啊大家樂
你個脆腩唔撚脆啊
你份油雞無雞味啊
你杯奶茶無茶味啊
你間垃圾咁撚難食,就算你係黃店都遲撚早執啦屌你老母

push

啲想扮黃果啲真係多得個記者唔少

樓主有心 推

on9 個党字要打格？

驗眼啦

班傻系連黎香港都黎唔到啊精神上幫襯啊

難得有官方認証

竟然Shake Shack 都係

第二十一次民記！！！！

藍罷買的意思是藍裝修？？？
弱智真係呢

正喎

佢未又係偷我地d文宣

記得了

但個閪字就唔駛打格
党仲衰過閪

豬隊友神助攻

屌 呢幾個月內食左次意樂同築地拉麵 多謝佢提我 以後唔撚食

比哂資料大家

藍店真係多得你唔少感謝提供罷食名單

原來錦麗係

多謝

友口馥

仲係藍？

米線陣藍架?平時成日去觀塘個間食,以後不了
咁多連鎖係藍真係要加強認證

官方認證

原來意8都係 我屌

一齊食錯左

大家樂衰咩

whatsGap 唔夠update
我report 左都無反應

仆街最撚鐘意食嗰兩間上海野南小館同上海姥姥都係藍多謝晒藍絲做咗個咁仔細嘅整合等我唔洗食錯

咪又係我哋啲料

好嘢緊係要backup

大老細藍

嘩咁撚多藍店

大家樂都係藍?

好多都唔知，得到黨霉認證，我地嘅方向又更加清晰了

無錯，文匯報用支那複製術大大力咁支持左

連文宣都係抄
又唔落references

大家樂唔係黃咩？

點解無紅磡沾仔記？

唔講廣東話唔知閪字係咩呀

Pushhhh

一睇就覺得好似我哋文宣

花式自爆
姐姐要去晒咁多間

但揾唔到source

可唔可以搵人整合出黎

第一次睇哂黨媒嘅新聞

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

純粹推post咋

黨係敏感詞

屌算撚數啦
藍屍撚會支持依啲行動咩
守護香港集會袋五舊就肯
俾錢支持自己友好似殺左佢咁

幫狗整飯盒

得到了認證

塗曬啲敏感字?

推
官方fc
黑豬連認證

唔該哂

銀龍白汁飯排第一

懶撚到偷文宣

本身都無乜人食
都唔撚關黃藍事

唔該曬

其實文匯報係咪特登架

內地遊客又唔係住喺香港
點夠本地香港人鬥呀

陳先生現為香港上市公司大家樂集團有限公司之主席。
...
現為中華人民共和國深圳市南山區政協委員。

多謝提供藍店證據
逐個report

G

佢話裏面D圖係我地文宣整合出黎
入面D圖真係我地文宣圖片黎，跟住就比人抄

收到

C

屌你地又話勿忘831，只係過左2個月，結果一撚個行動post都冇，係咪已經忘記哂嗰日發生嘅事？

S

屌佢老母
連連登網都唔夠膽reference?!
支那真係可憐

X

不過佢旗下嘅A1 bakery 同泛亞係黃喎……

點解係黃？
有冇source？

加記仲唔現形?

辣不嬲都係攞黎呃窮人既味蕾
尤其係落重一滴香嗰啲乜尻酸辣粉
任何唔新鮮既食材都會變成同一隻味
好老實佢畀錢我我都唔食

嘩 整理得超詳細 又有介紹 正
不推

真係唔該曬

係呀係呀反向消費指南
你有得去日本個時會黎香港食依班傻閪煮既野食?
我跟你地班支那人姓呀

呢篇嘢仲中立過cctvb

幫我補完好多 傷心酸同麻辣派對

泛亞澄清咗唔係，sor

不過A1就自行判斷啦

見到句凍撚水以為個整合係手足整
原來係照版抄埋

仲好意思講最受年輕人歡迎既茶木

肯寫光復係職員/經理決定
但係罷食與否係睇老細

黨鐵前線夠好黃啦

有用一定要收為己用
唔通大陸蝗蟲落嘅又廣東話不了、繁體不了咁？

Whatsgap有貼紙認證啦 而家有各位貼紙師派緊同分工每個區 認住呢張poster 遲啲見到張貼紙就知道係黃店

感謝提供資訊，好人一生平安

d殘體字睇到眼痛 cls

WE 7 Link先唔開
都唔知有冇毒

又係偷圖加少量自創
做黨媒真係好撚簡單

好彩全部都無食

Cls
好好笑

想叫藍屍幫襯？

黃藍是政見，蝕錢變乞兒 - 馮睎乾

蚹蛤蟈蜻啦 親中藍絲同中国蟲一撚樣出哂名最叻抄
最叻不勞而獲
不過睇完啲圖都幾好
有啲鋪睇完呢個post我先知原來係藍
可以繼續懲罰黃店

罷食目標明確，我懷疑佢係咪自己友

多謝晒
睇死D藍絲都唔會有咩消費力 等執粒啦

Lawry's都係美心

建議整番個港版繁體自己睇，因為大角呢類平台會count閱讀瀏覽量，個個人咁樣幫佢開一開推一推，其實佢賺緊錢😃

整合左個網啲資料

銀龍咖啡茶座
加記
友口馥
美心集團
(美心皇宮、美心翠園、翠園、翠韻軒、翠玉軒、怡翠軒、八月花、八月居、八月小良、潮江春、潮座、北京樓、紫玉蘭、美中鴨子、城中鴨子、魚糖鴨子、元氣壽司、魚尚、千両、丼丼屋、miso、KOKOMI、kikusan、魚治、燒肉火蔵、#OMG、OBIHIRO HAGETEN、一風堂、五行GOGYO、Thai Basil、Market S.E.A、Minh & Kok 明谷、simplylife、Maxim's cafe、EXP、MAXIN'S AND YOU、LAWRY'S The Prime Rib、Shake Shack、CAFE LANDMARK、Wildfire pizzabar、la terrazza caffe、LUMI、Deli and Wine、MX、美心MX、香港地、car.teen、美心Food2、千燒百味、Deli-O、葡點、美心西餅、東海堂、URBAN、Maxim's Cake Lab、COVA、Pepper Stone bakery、simplylife bakery、The Cheesecake Factory、Starbucks、茶狼、COTI)
富臨集團
(富臨酒家、富臨皇宮、富臨漁港、陶源酒家、富臨薈、金皇廷囍宴、新苑酒家、新馥酒家、正冬魚塘公、皇室1號囍臨門、炑八韓烤、炑八taste、柞木炭家、加多樂冰室、甜舍)
大家樂集團
(大家樂、上海姥姥、The Cup、cafe 360、小洋蔥、Oliver's Super Sandwiches、ZAKKA Cafe、一粥麵、意粉屋、米線陣、spaghetti 360°)
合興集團
(吉野家、獅球嘜、Maria's Bakery)
太興集團
(太興餐廳、茶木、敏華冷廳、靠得住、錦麗、魚牧、飯規、東京築地拉麵、夫妻沸片)
傷心酸辣粉集團
(傷心酸辣粉集團、麻辣派對、渝痴漁港)
四洲集團
(功德林、大阪王將、玖子貴、四季．悅、壽司芳、Beefars、零食物語、Calbee PLUS、YOKU MOKU、金妹牌)
國際天食集團
(南小館、上海小南國、Cow Bean)
亞洲飲食集團
(桃園粥麵、Smile Bread、Itamama、意樂、百份百餐廳、漁樂、CoCo Fish、韓樂MoMoKu)
銀龍集團
(銀龍茶餐廳、茶魚飯後、潮味工房、峴港)
新光集團
(新光酒樓、鳳城酒樓、肇順名匯、百樂門宴會廳、百樂門囍宴)
養心殿集團
(靠炆雞、嘉．日本燒肉、養心殿台式養心鍋)
奇華餅家
山崎麵包
華嫂冰室
紅磡冰室
華記茶餐廳
左麟右李
貢茶
日出茶太
迷客夏
85度C
丸作食茶
鹿角巷
UCC cafe
老虎堂
燉-養生
Pacific coffee
喜茶

獻上凍撚水？
有啲懷疑係抄定乜

A1唔係日本直營咩？

大快活又平又好食
但最近出咗盈警
要大大力懲罰下佢

唔該晒
本身有啲我都唔知

睇到笑出聲，
支持專制獨裁的政府有資格講言論自由?

你夠膽叫係中國平反六四先學人講言論自由啦!

專捉啲忽然變黃既屎忽鬼

好詳細
長知識了

原來吉野家仲有面包店Maria's Bakery

懶撚到 支持自己藍店都要用我地整合果d大集團
藍小店你今鋪仆撚硬街

11.2 留水式睇世錦

Great

愛民主，黎投票
唔好push紅媒，睇壞腦，多推蘋果立場
多推：行動、策略、活動、有效益post
少推：紅媒、分化、負面、低效益post
幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局?

宗教戰線：
林鄭聲稱係上帝派佢黎做特首
拎左「基督徒」光環咁耐係咪要還啦？
佢做左咁多惡行，係時候審判佢啦
仲有其他親北京賣港賊都要清算！

區議會選舉專題研究之抗爭Project：
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.28 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
18.濫用法律/禁制令，以達到政治目的
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

正，藍店認證。

黨報認證，唔駛煩，正。幾驚食錯藍店。

原本唔知+1
謝謝提供資訊

美心引入喎，同星巴剋一樣

啱啱先食完真係唔知

間cowbean之前唔係話想牛好平，排撚哂長龍咩

笑撚死

Wow清楚哂有咩唔食得
都唔知上海姥姥係大家樂
上星期仲差啲食左
真係多撚謝哂啲藍豬既貢獻

無知一問

大家樂點解算藍？？？

a1 bakery唔係日本既咩？
之後a1 開個餐廳但而家改埋名賣左

因為間餐廳續唔到a1 個會員

【射落海都唔益藍店】《罷買指南》(10.28更新版)

罷買指南 (2019.10.28更新版) 出左喇！

我地開左個Facebook page：
「罷買指南 Ba Mai Guide」()[/u]
裡面有個《罷買指南》相簿 () ，會定期更新！
一個相簿，畀大家一眼睇晒所有藍色/紅色大品牌！
相簿每張圖片嘅描述(caption)列明罷買各集團/公司嘅原因

希望大家繼續多多支持！射落海都唔好益藍店！
LIKE Facebook page + LIKE《罷買指南》相簿 + SHARE畀更多人知道

罷買罷食，已經係最低成本嘅抗爭，唔係咁都做唔到呀嘛？
至於罷定唔罷，罷幾多，每個人都有自由，可以因應自己嘅情況做決定，我地嘅資料只供大家參考。

有文匯報嘅親筆簽名

多到睇唔晒記唔清😵，快啲搞個認證先得

第一張個波好dur

感謝文匯報
而家唔會殺錯良民

仆街獅球嘜係吉野家 今日先買完嚟

其實大快活無表過態，亦都無再搵杜汶澤做代言人
所以佢唔算黃

利申：有fd喺入面做同我講返 啲員工藍到pk
不過我都唔會罷住

好似飲品嗰張文宣（文匯偷圖）一出嗰時，有人指出有兩間係黃店

文宣組得到党認證

借推

裝修通告更新咗！
請參考最新用法！

通告=/=收據！原來有人唔知做完野先會出收據！

呢d就要靠大家fc喇。。

真係多謝佢幫我地收集埋資料

你copy完用word 簡轉繁唔得既？ 係要送view + 間接令我地去適應簡體字

A